小英：唔夠口罩？唔駛四圍乞既

呢d 咪叫政府囉，隨機應變反應快，做野正路，人民咪服佢囉

小英

台幣1億姐係2500萬港幣，就日產400 萬個，香港政府學唔學到野呀？香港人每人夾4 蚊就得啦

港府；未來會陸續採購5700萬個口罩

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

1億已經60條..
高鐵千分之一就搞得掂..

香港冇原材料....

我地要搵大陸公司黎設廠架
2500萬邊夠人地食呀

2025

所以慢慢採購又贏

多10倍好未？，每人40蚊唔該

香港係咪冇機會開返工廠自給自足

自給自足係大忌

買魚不如學捕漁

原料呢?台灣有?

有咁的智慧就唔會同大陸乞啦

你流左係對支那黎訐乙

一個月
失敗撚：

港府：自己買魚不如俾錢中國幫手買魚

唔知
但佢地本身有生產線
原料應該都唔係問題

2500萬
港共：整個網頁都未必夠

港共係自己捉到條魚都要送畀中国 再用錢同中国買返條魚

香港到底想點撚樣

唔得。。。 得d人工較低既國家先做到。

如果自己捕魚，就會傷及蟲蟈漁民既14億感情㗎喇

美國冇製造業？

就係有政治智慧先知要同大陸乞 如果可以自己整=唔洗升官
唔好成日當政府on9 人地好撚醒 只係目的唔係為香港人好

Source?

小英總統好野

誠哥快d俾一億過去起條香港生產線

林鄭: 香港將不會引入台灣口罩

一年內

Push

sorry炒車
原來要2億

同香港人討論錢跟本冇價值 600蚊50個都大把人搶住買 有間廠肯接單嘅 多多億都比得起啦

比夠5000 香港都做唔到 唔係錢問題 錢係香港從來唔係問題 問題係人 d官成日咩都大陸買 買撚到好似冇左大陸唔撚得

今日阿布都提咗個相同既建議，話想搵李嘉誠基金會資助一億
我地有冇得眾籌畀阿布 港共政府唔救，民間要自救

台灣口罩質素成疑 未必能達國內標準

10億都制啦
到過剩既時候又可以外銷

買咪有囉

有剩賣D黎香港

香港人都唔會肯去工廠打工

真係好叻

香港學佢，100億都埋唔到單

小英，你係我偶像

1億台幣只係2500萬港紙
求其一個隱形富豪已經有

每日產能600萬係香港要學

台灣口罩不符國內標準 禁止進口

我係台灣就出口禁令前快加大產能賺一轉快錢
今次全球都無
台灣撞正香港緊缺

首先你要機械化到。呢類人手工作，美國佬都唔多人做。

MIT

我地夾錢

可摸以畀夠2億佢
先多個double 供應啲畀香港人

唔好亂講 聽講台灣人人工好低好窮 有乜可能起得起2500萬港幣?

香港人就唔同, 收入高 , $500蚊一盒都要排隊 我好自豪自己係香港人啊

起左鳩鐵仲送病人添

但好似話唔夠原材料

食完饅頭理撚得你死

香港人閒閒地10000 人工 , 口罩產能高唔到就好難做到， 夾份比小英幫我地開多間工廠算啦。

呢個真
啲窮閪買唔起先要自己diy
正垃圾

呢D咪專業囉

香港起條天橋仔都17億啦 400萬連條樓梯都未整到啦 唔好講成條生產線

小英夠唔夠原材料

係台幣

屌你老味

English姐自從比林病救返條命

生猛咗咁多嘅

台灣做廠維返人工都係一萬hkd咁上下...
定以為台灣人工=22k?

想像唔到比香港既資源小英去菅, 究竟會點

咁咪變到揸住支那春袋

好奇問下第一大口罩生產商係邊？

國*

成個香港政府由弱智管理，想有都難。

支

台灣國民無選錯人

個P牌仔弱智到
以為成亞洲得香港係發達國家？

全球都唔夠用 有人肯賣俾佢？

理性咁講 香港又真係無生產線做咁大量

但屌你老母，政府既口罩去撚曬邊，懲教個邊點解唔整口罩俾市面供應呀屌！

就係集中喺芝麻湖北

俾建制派彈劾

4萬台幣台北賣奶茶都未必請到

香港要靠誠哥先做到
如果唔係港共邊有藉口乞大陸

人哋一億做到嘅嘢
喺香港同大陸就唔止啦

賤民冇資格用高級貨

港共政府：2500萬可以係明日大魚起廿個單車拍位

港共：我地有祖國強大後盾 唔洗哂錢去設廠造口罩

轉個頭用多過設廠3倍價錢買口罩
然後再俾班中國人打晒飛機話無左佢唔唔得 你睇下對你班反賊幾好

你有錢得過口罩大國日本？
超快適日本製都係貴過一截，有價有市完全無問題

2億台幣好少野
你睇下香港用2億港幣黎做咩
起條垃圾橋都1億3450萬啊

1億TWD

分清曲直啦好嘛

支那

五千萬港紙係香港淨係夠起幾個避雨亭咋

向台灣買技術

屌 唔好講真話啦
唔同大陸乞點顯得香港人低賤呀

香港無廠生產

真

2500萬做生產線
林鄭：生產線太貴不了，成效不大

2500課金比支那買二手口罩
林鄭：抵買，謝謝內地同胞

屌佢老母

睇到火撚滾

即刻forward 去俾老豆老母親友老野 藍絲群

你老母個仆街香港政府呀，民建聯呀，投啦，投晒俾班仆街唔做野，你地咪無口罩用囉

民主唔撚好？

無民主你揀都無得揀！

台灣可以出口到中國同香港，馬上發大財

有政府！唔怕！

你派膠比我有用？
你有冇諗過政府嘅智商？
單車位都要8萬港元一個
就算除返4呀 都要2萬一個
香港同行政費啲地係特別貴嘅

我唔係比你呀. 比香港個ON9政府

呢個政府已經完全冇自管權力，成班廢柋⋯⋯香港從來冇試過咁差⋯⋯

OK sor

高鐵既價錢用來整口罩
睇來都可以做到全球九成銷量

我的菜

招標 wfc

港共支共唔買咪得

已聯絡湖北廠商佬落標

台妹產

推

台灣生產口罩可致富

一百億比海狗，如果做生產可以做幾多野出黎？

咁CSI 點做出黎？

真係好垃圾

中國咁勁搞到全球感染
大家都唔會夠

俾撚左前線先，根本唔夠用

到時候自己攪掂左
抗疫成功之後，就無得感謝黨

始終要保留第時啲支那人講

當年你地肺炎要口罩，國家武漢都放棄
寧願先救你們港人！你哋唔識感恩？

一條港珠澳嘅垃圾橋夠香港人日日買十盒口罩都仲有突呀

人地6日就做到

我第一個舉手去做義工
人工問題解決未？

採購咋
無話買完俾你香港人用
買完直上大陸

係咁醒台灣經濟就唔會咁撚差

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

點差法

20 億都得啦，比海馬公園都一百億口廿

譚仔都有人做啦！

made in tw we trust

香港做嘅話，唔一定要全部請全職八個鐘
可以分早晚兩更，夜間淨係返半份幾個鐘，當兼職，比學生或者低收入人士，師奶，幫補家計
咁樣人工支出會比較有彈性，又可以幫到低收入家庭

90萬一條生產線咁平,點解香港人自己唔做?自已香港自己救,大家集資開口罩廠整黃色口罩啦.

聽連登仔講 香港人最有錢 周圍都係商場 , 就快追得上強國
日本人台灣人好窮好慘好落後

俾撚晒d防暴啊，睇下今日太子果班戴住咪就係果批口罩

香港出份tender都搞一個月

阿布泰店主冀開港人口罩生產線：盼李嘉誠基金會撥或借$1億

台灣人如果投左韓國魚

應該就好似依家港豬咁 一罩難求 食炒價都係得垃圾黑心罩

好貨就送曬去支那

公務員都17萬當一人一日用一個口罩,懲教個D口罩產能連派俾公務員都唔夠呀,點派出街呀??

如果korea fish勝選，可能就變咗將台灣口罩捐贈支那

香港仲有工業能力起咁多條生產線咩？

日本最廢
有啲小鎮商場都冇得啲士多仔
又老又窮

香港有能力秒速籌夠錢，登各個國際頭條。有咩仲可以難到香港人

有中國既地方就有口罩既需要
滅國先安全 蔡英文而家起係有遠見

希望可以有多開返出口

但點都唔好賣俾中國

香港政府做緊咩？！ 屌佢老母

機會成本問題
香港地價高 人工高
如果唔做口罩 可以用嚟做其他比做口罩更賺錢嘅事
相反格硬做 即係要放棄一啲本來賺緊錢嘅野

呢家覺得自己生產好似好平 只係因為呢刻需求大
例如呢家 幾百蚊盒 自己做就一百蚊盒咁
但今次件事一過 個價變返以往咁
可能係幾十蚊盒
香港做唔到人地嘅成本 咁就無人買 最後都執柒

不過台灣有工業本身都有出產，要expend易好多

香港要做係由零起步，不過放心，呢個政府咩撚野都唔會做。做多錯多嘅心態已經係佢地嘅宗旨。

幾日用晒

為咗中共面子，一定唔會向台灣求助

唔係唔肯做工廠，係香港D廠佬一早搬唒上大陸，仲要香港多限制
你仲以為今日既工廠同廿三十年前咁咩，好多都自動化(除左大陸既人肉工廠)，家陣係需要請技術人員

小英回報的時候到了

而家2月，預3月起好，8月已經出到5千萬份，柒婆5千7百萬要買到12月

垃圾到呢⋯⋯
又送錢去中國先攞命

香港個班仲on99企左係到er er er

PK港共政府擺明不理市民死活

香港啲地太貴，下下都億億聲

不過政府只會炒樓，不會發展

依D係咪做實事 為民所需點出發
對比隻維尼 係依一刻 都唔知做過乜柒出黎
淨係諗點打飛機 柒婆就諗點刷共匪鞋

香港起碼50億

屌 香港 大佢十倍都得

媽呀我是台灣人

攞9億ot錢出黎找數啦

一個果斷英明，一個庸碌無能

人地自給自足，香港就要採購，真係cls港共

人性 良心 總統

up

岩 中晒紅線

香港好似話月產110萬 (已加快)
笑撚死

求其將今期六合彩拎哂去起生產線一個月後香港已經多到可以EXPORT D MASK...

每人夾40蚊俾台灣日產4000萬個
再日運一千萬個

都係2.5億
垃圾政府

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

人工比港人少
高樓大廈比香港少
真係好差

雖然幾千萬唔係乜野錢，口罩唔係必需品；唔通應為起碼攪到五、六月

之前都諗
誠哥/有錢人同台灣合作 黃色經濟圈發大
台灣製造 香港賣
台灣又唔洗話經濟差，香港又有一班人喜歡台製多過大陸製
又唔洗比大陸從中貪走

Ps尻up 唔可行細力d屌

我覺得蔡總統愈望愈有魅力

香港冇可能開廠啦
一來成本貴人工地方貴
二來政府緊係唔撚理你, 佢就係要困撚住香港, 乜鳩都要大陸照, 容易控制

錢解決到的問題

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

有承擔嘅政府

屌小英高明

係不能避雨避雨亭

聽日飛台灣，搞埋移民手續

做過貿易都知, 台灣主要生產2樣野, 電子零件同紡織物
口罩原材料就係紡織物, 點會冇呀

有主權有口罩

真

屌佢老味
咪政係話香港無地 條生產線要設係大陸
On999 真係垃圾政府

唔洗養兵買架生頂住大6咩？好似香港咁，關都封唔倒，再嘈叫老解行過嚟

觀塘海濱音樂噴泉5000萬
元朗17億天橋
林鄭: 口罩不了

對比返林鄭真係垃圾

淫賤聯用2億起噴泉，
台灣用1億台幣已經可以幫人民防疫，
真係諗起都屌那媽

真。果班垃圾唔系低能。只係賤格。

全球囗罩生產第2大國

又聽到玻璃碎既聲

國

半年 OT 錢都9億幾啦
整到幾條生產線

其實民間自己搞有冇得諗
再者每次聽到後生被掃出家門就好心up，咁搞起碼佢哋可以做嘢幫補下，又救到自己人

台灣人力成本其實同東南亞有得揮
高雄個啲又老又窮，好啱做生產業

1億台幣

想製造一個‘’如果唔係中國？你班香港人一早死晒啦‘’既假象

阿布泰有先見之明

不過我見有台仔話
台灣每年入口唔少口罩

屌佢個閪遲下真係移民過台灣算
呢d先係做野㗎嘛
屌你老母林奠

smart,同香港大陸比又攞分

但可惜戲屎 趷高條尾都知你諗乜啦

日後無人買你口罩，香港人都買

721831

分分鐘變以色列，雄霸一方

咁就梗係唔係比我地睇啦呢台戲，香港仲有大把港豬藍c廢佬同左膠大愛撚㗎嘛

堅

PP膠粒台灣大把啦

2021 口罩立國

香港？張建宗條廢伯講懲教起多個合規格場地黎整口罩，以政府投入進度，半年起好都偷笑啦 不過係場地完工咋 未計設備到位阿 到時又話要撥款撥調資源乜乜7野

王永慶嘅台塑就做這起家

民主真好

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

到時乜七肺炎都有撚曬啦

小英好波 淋病食撚屎啦

2500 萬可以幫天橋加鐵絲網

佢地識咁諗嘅就一早起左海水化淡廠啦
家陣東江水仲越賣越貴

姐係挑戰天朝

我夾一皮

全世界淨係得中國有？

百變小英 魔法神奇誰可阻擋唷

一定俾唔同部門輪流玩殘

佢全球咁多生意，去邊度生產都一樣，只要佢願意

屌你真嘅唔好講

下世做台灣人

香港呀？起碼2億5啦
一半要比行政費

其實美國都大撚把 石油副產品 佢地又係石油出口大國

請佢哋黎，比錢買引進技術同生產線，教香港人做，有無得諗？佢哋人工22k ,比夠月薪3萬。生產線200萬買一條。原材料台灣入，佢哋有賺啦

咪同大陸買囉

咪係, 起個明日大愚、高鐵都千千萬萬億咁倒俾D 貪官
海洋睪丸做到咁撚差都一百億呀!

對香港來講, 10億真係小數目, 何況係救命時刻

真心問句

有無可能香港人眾籌包起台灣幾條生產線？
或者如果有金主幫手去台灣設廠生產？

反正仲有手足流落緊台灣
請番佢地響當地幫手
過咗讀書年齡果啲咪可以申請工作簽證？

你自己計下香港做廠幾多人工先夠啦 以為自己好高智？？ 地你都難揾啦山卡拉1萬蚊請人去？

It’s not just a case in face mask but also many other situations. I really wish Hong Kong people can stop 矮化 ourself and say “how strong our country is now”... so sick of it

到時又話自由經濟 政府唔會派唔會整

佢用二億新台幣，我比夠十億你好未呀？夠用未呀？而家叫你起黎整一年半載咋。定你覺得攬炒爽啲？

唉 港共

宜家係講緊全香港700萬人既性命
2500萬唔夠香港人俾夠25億好唔好？
直到呢一刻既香港人好多都係窮到得番錢
香港人唔要求多
25億成完再每日1500萬造口罩
每人一日兩個口罩就得
呢個咁既垃圾政府得唔得？

怕唔怕變星火？
一陣 又話收受利益啊行賄之類

小英
台灣班奶共撚屌幾時先睇到你嘅好

看我Sakura 揮揮魔棒變出口罩

呢D唔賺錢嘅野其實好應該政府同NGO搞的.

做到肺炎完左之後執左間廠？？定你做一世

10億 拎出黎先。 定你10億又除番200萬人去計 港幣2億幾

唔洗一千億就可以考第一，林鄭弱智

就算係NGO 都係要錢請人返工生產
NGO只係少咗資本家嘅"合理利潤"
但係都有生產成本係度 個成本就係價格

林鄭你睇下人地啦，做野唔好咁死板，你再係咁樣被人民吊死呀

人地一個星期產能都唔夠

五毛同藍又屌：1個月完全無效率 我哋武漢6日起到間醫院喇垃圾！

人地呢啲咪政府囉

幾百億拎黎送中都唔會比一兩億整生產線

其實係咪應該發大件事黎講 等啲廢老知啲平時政府幾曬錢

English Choi

第二大國

一億先2500萬 港幣

點解我地個政府可以咁撚無用

我屌。。。。

其實每日一千萬個都唔夠台灣本地用

口罩發大財

信奶共瑜，死得啦

自用唔需要計較成本

台灣人：好彩冇選錯人

I Love Taiwan
Taiwan No .1

唔好睇到美國個個地區都係咁，近墨個到有得做

香港真係。。。。

港幣一億都未夠
對香港政府幾千萬只係散紙
最多起整燈飾同避雨亭

其實全自動化喎

這個可能係東南亞做法

English你一定要保護好台灣呀

唔駛戴頭盔
講得好

你份高薪7成去左買樓
高地價政策
轉手交緊稅比政府呀
比你高薪又點呀

勁

香港：廷期…支持…廷期，起到肺炎完左都未起好

超支再廷期

不過有人鬧緊小英正苦
冇能力救出滯留武漢o既台人

香港應該變左一億美金

通敵份子

香港是真繁榮，沒話說。台灣就自給自足，雖然小國寡民，但是好國好民。

「民主沒有華美，但不帶來傷害。」

霸氣英

真係多撚謝

A

台灣加油